張伯倫有歐聯踢又有波入，阿迷有無酸溜溜既感覺？

賣得咁開心 一月賣埋果2件啦

賣得個少少錢你當雲爺爺係乞衣？